有無巴打一樣養緊假日車？

有養
無養👎

利申:養緊架錢7唔捨得劏因為一星期想free一日

一星期都係行30-40km用2日左右，見住緊果到唔洗錢泊車先玩下

我都係，淨係油錢洗車

擺多過揸

我都係，一星期揸1個鐘差下舊電

1個月揸一次
當佢係部1:1模型

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

有錢人

有呀
一星期唔知要答幾多次

有
一星期揸三次到
四個月都係揸得1700km到

一個月揸5次以內，起碼3次都係買餸

同路人
巴打邊區買餸方便泊車？

假日車都唔玩，真係冇哂興趣咁濟，唔知放假可以做乜

揸得咁密唔算假日車啦

邊頭

假日反而唔想出車
太多妖魔鬼怪出車
番工果班起碼日頭渣慣
少少ON9都可以原諒
假日果班出來練車

再加停車場就放棄

holiday driver 搞到啲停車場貴曬, 有啲住宅停車場返工時間係九成滿, 換親車嗰陣時個sales見我零手車行左十幾萬, 成日屈我 中港車一係就當我係怪物

我寧願痛一次車場再加高啲, 趕咁啲根本唔需要用車嘅人走, 咁多人買架車嚟擺我諗係香港先會有

養緊架22年車嘅錢七
一個月先行200km 左右，多數用嚟車下屋企人女朋友去下買餸出街咁，自己就揸去踢波

值就肯定唔值，不過有時有個私人空間又方便到屋企去啲山卡啦地方

年半車5700km, 少到仆街

一年渣左5000km

22年仲揸到？介唔介意講下咩車

頭先喺車場見到架車 1991 三菱GTO
保養得好好

日日揸出去買送

錢七一架，應該揸埋今年唔養，停車場好貴加上其實自己唔係咁鍾意揸車 擁有過做過車主就算

我認同你講嘅野，不過負評係俾“公交”

兩星期先揸一個鐘去叉下舊電，一年小過2K,跟手停車場一加價就決定唔養部車。之後出街全的士，感覺良好！

咁你買架CLA250係咪充大頭鬼？

返上大陸住啦死蝗蟲，落黎搶資源都唔夠，仲要買架車阻街
公交
on99

嘥哂, 平租比我閒日操車

黎緊都諗緊仲養唔養好 新工搭車連行30min 但自己又想繼續玩車 樓下泊車有頂1600蚊 番工泊車唔洗錢

見到有錢人花生個名手都震埋

阿活神車AE110
我嗰架係1997年首次登記，今年九月驗車就到22年

為求方便就打埋晒啲蝗語
咁你平時係咪寫開殘體字架

我有時都唔係好理解既然都係假日車咁就唔好慳嗰啲泊車錢啦
反正假日車都用唔到幾多泊車錢

我自己雖然都係假日車但出街都會搵定車位先，冇位泊或者等太耐搭返巴士地鐡算

傻嘅先話俾人知

工作需要要渣車，一到放假唔想渣...d 車多到仆街，周街違泊塞到死，停車場又無位
都係搭返的士好，唔洗諗泊車。

屌你又貼牌簿又貼差餉又貼passport
做人做到你要上連登擦存在感真係好悲哀
斷估你fb ig啲相同玩交友app啲相都係不停向人炫耀自己嘅嘢去搏取人認同，同想人妒忌你

三皮政府狗又毒癮發作呀？

咪又係拎老母差餉同棺材本，搵個三皮你慌佢有撚錢咩

搵3皮揸CLA，BC私樓仔夠做啦佢
起碼肯貼
冇追post，怨婦咁屌佢三萬父蔭個班貼左未？
定係又係個句，香港大把人有錢過你當超必？

雖然本passport好吸引，但係咁樣自貼真係好on9

貼出黎條垃圾都唔識睇啦，每個月張供樓單佢當係貸款確認信，仲要話呢度係一層樓既單黎

仲有租值九皮垃圾樓話可以按到六球，扮業主扮到好撚柒

現契樓而家拎去按左佢等跌市買野諗唔諗得過??

#18

扮業主

回應下點解要扮業主未呀？

現契樓而家拎去按左佢等跌市買野諗唔諗得過??

#18

答啦，呢個租值點樣按六球呀？畀番張差餉你老母啦三皮狗

假日反而唔想出車
太多妖魔鬼怪出車
番工果班起碼日頭渣慣
少少ON9都可以原諒
假日果班出來練車

入呢個POST 留言既巴打
就係呢堆人

利伸: 非holiday driver

租黎我渣 以日計

三皮狗正義的花生咪係囉

你咪就係囉 充大頭 CLA250

公你老母交
死番大陸啦

支持全的士

BC 唔係有EU 係封面ga 咩？

唔識
我最多得本未續期嘅bno

佢喺英國

放假先揸 年半揸左12000/km 應該唔算假日車了

原來真係有人痴得咁勻循
究竟有幾可悲幾渺小嘅人先會花咁多時間上網做呢啲野
其實諗諗下佢都幾慘，話唔定本護照封面都係鴨寮街買返黎的

大家block 左佢算啦，一齊欺負弱小都唔見得光彩

自從佢畀人踢爆佢扮業主，唔識睇供款單，做公務員連12月份會提早少少出糧都唔知（分分鐘做公務員都係扮）, 佢已經block曬房屋台班真業主啦

回應下點樣按六球啦戇鳩仔

多數六日+多晚平日
行一轉都百幾km
之前試過放28睇下
啲人一見過十萬里就借啲壓價cls

又係靠阿媽

咁呢條友真係幾so9sad，
搞到我又唔想block佢，得閒可以睇下佢跳出黎搞笑都幾過癮

有呀
一部做uber
一部假日車 其實只係p牌個陣搵到部同細個屋企人揸個部車同款同色 唔捨得賣

與其俾人壓價，不如劏左去算
（我之前都試過，谷鬼氣劏左去無咁嬲）

係呀, 又要約睇車就佢時間又驗屍咁驗CLS
好買家難搵, 由其係依家好多新牌仔買車煩到嘔

佢畀你串親就會block你架喇

我返工搭車搭幾個站就返到公司
其實就真係唔係用車

但每個月供成六千銀車
又幾千蚊租位
一個星期用一兩日就真係蝕卓

所以我有時平日收工都會著下架車
同朋友食下飯咁
或者著車埃係度聽下歌咁
有個私人空間都幾爽皮既

鬼叫自己鐘意車咩

巴打供邊架

I know that feel bro
返工唔會揸，搭車仲抵

我都唔想咁鍾意車

賣左仲有咩人生樂趣

到有一日頂唔順先賣

掃把佬wrx
唔係sti

唔想攤咁多年供
自己又應付到咪縮短小小
供兩年算

住村屋 不過放假都唔想揸車出街
淨係接送屋企人先用 同埋凌晨去飛下

諗住供完會唔會換車？

有時放假自己揸架車出去洗
都係一種樂趣黎

洗到身水身汗
比屋人話比朋友笑仲乜慳果少少錢
唔比人洗搞到自己成身濕晒又攰
但佢地根本唔明白

呢啲係男人既浪漫

對住自己鐘意既野
只要佢好
無論幾辛苦我都覺得係值

暫時好滿意架車
應該唔會啦

我都係第一次揸四驅
第一次玩turbo車
第一次用水平對向偈
每樣野都覺得好新奇
好多野仲摸索緊

勤保養每4000km換偈油
只要唔壞唔大整既話應該都唔會換

返九龍灣塞到隻閪咁 仲要幾蚊地鐵就到
一個月都揸唔到幾日
一樣剩係放工著吓車 放假專登去老遠食嘢

真係有啲本末倒置

鐘唔鐘意架車先？
鐘意就值架啦

無錯呀，返工搵錢都為左架車

雖然好多人都會覺得in9

Same
巴打有沒邊度揸車去食野推介

我都打算買wrx，有咩用家心得分享下

咁又真係證明到你唔係新移民
正評是我比的

條撚樣出名拎老母差餉單扮自己係業主

想問下養架假日車一個月幾錢左右
應該一個月渣幾次左右
已經有車位
可以屋企人出保險

唔係新移民
不過好似90年代拎到永久居留權就可以有BNO

我有車位 我狗衝咗啦
泊車已經係最貴個樣野黎

睇標題以為係養假嘅日本車

講公交點都係大陸仔

即出啦，仲諗

好平姐 唔計供車
求其二 三千都夠養

有冇人唔想部車做假日車
平日放工後玩下pt uber?

你有無咩想知
我都係攞左車一個月左右
仲摸索緊

偷老母差餉仲有咩好talk呀

分分鐘2千都夠